隱瞞欠債申請互助社貸款 男警涉欺詐被捕

警方今日拘捕一名男警務人員，涉嫌欺詐。警方早前接獲報案，指一名男警涉嫌隱瞞欠債情況，向警察儲蓄互助社申請貸款。新界北總區重案組第二隊接手調查後，今日在西九龍區拘捕該名男警務人員，涉嫌欺詐，他已被即時停職，現正被扣留調查。案件所涉及的金額有待進一步確定。

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

賭大左